［同中共賀壽］所有人準備定唔同國家國旗，十一拎出黎揮爆佢

1 點解要舉民主國家國旗
我地無興趣同中共玩唔需要理中共點諗
我地要透過舉民主國家國旗，表達我地完全準備好加入民主大家庭，明白到每個國家爭取民主都要經歷一段痛苦過程
我地依家呼喚全球民主力量，支持我地一齊對抗史上最強大既獨裁政權
同時亦都表達我地對來自唔同國家既支持既感謝

實務型手足可以舉美國德國英國國旗，基本上得呢三個國家可以直接幫到我地

2 邊度買？
仲有兩星期時間，大家可以上amazon訂貨，或者落門市買
大家需要買兩樣野，枝旗本身，同旗杆
旗就隨便search都search到，可以買大啲，即三尺乘五尺
旗杆可以買伸縮型，方便收藏，現場好多手足用，呢隻全長兩米：
如果唔想買，可以用A3或A4紙印，再痴落長竹籤，但要記住削咗個尖頭佢，廢時比位人入，仲要檢查清楚枝旗印出黎完唔完整，要尊重人地國家
想買細旗當場派比大家的話，可以選擇呢類：

3 咩國家國旗？
可以參考呢班手足既選擇（再加波羅的海三國）

美國同英國旗應該好多人有，新手可以選下其他國家
因為隨時有外媒會問你點解要舉呢個國家既國旗，所以要預先諗定答案，最好可以答到歷史相關問題
例如你決定要舉韓國旗，咁你就要大概答到近年韓國既民主運動，香港人係點樣參考佢地
有信心的話，可以舉偏門國旗，例如波蘭旗，同外媒解釋返我地係要學波蘭抗共

4 禮儀
參考返花旗隊開既post：

5 到時要點做？
唔知，到時再諗，買定旗先

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

但到時一定有藍絲舉中國旗踩場

更加好，外媒一睇就識分，只要我地呢邊旗多過佢就得

同場參考

915國旗行動好成功!

又話要文宣
點解唔幫手推

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

舉埋維吾爾 哈薩克 吉爾吉斯 土耳其國旗
講得ChiNazi一定要講維吾爾人

第三張圖就係哈蕯克人反華示威影 非常清晰9.29目的

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

維吾爾

點解唔設計 香港旗

一來可以令香港人更團結

二來 香港咩旗都舉 令人感覺香港人無自主的決心 一尾向人求救

三香港人舉屬於自己嘅旗 中共驚過你乜旗都舉

國際線係重要 但唔好太依賴

首先 自己香港自己救 左先 再求救

唔係唔想設計港旗，而係完全無共識
都叫有枝連儂旗，但認受性極低

Push